[張五常攞獎未?] 兩學者改良拍賣理論 同獲諾貝爾經濟學獎

瑞典皇家科學院公布本年度諾貝爾最後一個獎項經濟學獎，由兩名美國經濟學家共同獲得，以表彰他們研究改良了拍賣理論及發明新的拍賣模式所作出的貢獻。

兩名獲獎者都是史丹福大學教授,，分別是72歲的米爾格龍 (Paul Milgrom)及83歲的威爾遜 (Robert B. Wilson)，兩人將分享1000萬瑞典克朗的獎金。

張五常係邊??徐家健係邊??

你在可處張五常?

常常

le個唔係我專長，所以有人叻過我

張五常：諾貝爾獎太廢 影衰我
我果篇中國郡縣制度的研究 屌打呢篇垃圾

教授：炒畫好過

賣桔者言攞硬獎 !

賣假古董者言
輕輕鬆鬆鄧梓峰
精神失常張五常

幾時返香港

隨時返港 ! ! 無有怕